Kohtomees Josep Kallaus kaebas et temma nüid Walla kohtomees peab ollema, temma peale nüid agga külla kahju kord tulnud, mis agga temma ei jaksa piddada sest et temma üksik mees ja pallub temma selle pärrast Koggokonnakohhut sedda ammetid Jaan Raja kätte anda kes kohhe temma järrel korra peal ning tahhab temma omma korda kohhe selle järrel kui temma kohtomehhest lahti saab ärra teenida.
Jaan Raja räkis et temma ei hakka külla kahjo korda ette wõtma sest et se kord peab nüid kohtomehhe Josep Kallausse käe ollema.
Mõistus.
Jaan Raja peab se külla kahju ammet wasto wõtma ja tallitama sest et Kohtomehhel Josep Kallausel wõimalik ei olle sedda tallitada ja et kui temma üht käsku andmatta jättab temma issi selle eest wastab.
Maddis Tamm XXX
Josep Kallaus XXX
Adam Ninepu XXX
